到底邊個要賠

黑車因為黑車胡亂切線?

黑車如果有打燈就白車唔岩
條片睇唔清楚黑車有無打燈

on9無牌架你地？傳統迴旋處中圈可以直接去出口？外圈贏晒

成班炸彈亂9 留言，唔怪得咁撚多意外
學識分傳統同新迴旋處先沖出黎柒啦

呢個係舊式，外圈贏哂

打燈大哂？

香港有幾多新式迴旋處呀
出起事9成外圈贏

點解你會覺得打燈就一定要人地讓你？

但係白車晌讓線出黎.
不過黑車又過晒讓線咁耐先CUT.
呢D 位真係好尷尬. 留返俾官判. 我諗2個人都告老不.

我英國學車係如果內圈有打燈
就唔應該出 出左"即係白車" 就衰曬

沖你老母大陸仔
btw舊式一定係外圈贏

打燈真係大曬 個個有心靈感應知你下一秒去邊條線咩

架白車真係完全唔知做乜鳩，停撚咗喺度咁，黑車出好合情。

不過可惜呢個係舊式，外圈撚win，最多都係個官判兩個都老不

頭先先有架黑色bmw 好似架黑車咁cut線

好在我份人無乜點, 預埋佢會cut 一早收油

白色係最左邊嗰條線出唔係一定要係第一個出口出咩？

唔一定
舊式你係外圈不停行, 法例上點撞你都無錯, 因為你正線
但就仆街啲, 亦稱為外圈L

呢個CASE黑車錯晒, 未睇清楚就CUT
如果係新式外圈L(白車)錯
可惜呢個世界無如果

白色無道德, 因為佢入迴旋處時如果迴旋處有車佢除非第一個路口出, 如果唔係佢唔應該入迴旋處,如果個個白色咁入迴旋處,咁迴旋處啲人唔駛旨意出到迴旋處啦

其實係咪會雙輸

完全睇唔到白車有咩錯

大霸衰心急，慢線有車都敢中圈直出

新迴旋處同舊迴旋處有咩唔同 唔識分

屌打燈大撚曬咩

睇地線

大霸應該以為Audi第一個路口出
正路第一個路口出先會行外圈

其實Audi有望既話應該dup得切